如果中意同革命割席既香港人可以拎諾貝爾和平獎, 後果都幾撚大鑊

諾貝爾和平獎=緊箍咒
個獎變相鼓勵香港人永遠同革命割席, 一生一世都只能停留係遊行層面